wetouch 尋人 哈哈哈你去左邊

哈哈哈, 我係Michael啊 同你係app到傾左差唔多成5個月, 都未同你交換contact
今朝起身發現唔見左你, 唔知係Bug左定係你已經del左我

知你有時會上吓lihkg, 如果見到呢個post, 又想繼續長傾既, 不如你加我tg

tg:iammichaelar

自推, 希望上到熱門睇到

你唔洗搵我la
我已經搵到男朋友

傾咗5個月都唔交換content係人都走啦
仲要一直無去街
肯同你傾5個月算係咁

都多謝你幫手推

放過我女朋友啦，係我叫佢可憐下連登毒撚，點知你死唔斷氣

自推

輕輕一推

直線宣傳交友app

我係真係想搵返佢
因為都傾左5個月, 但唔知咩事,個chat無啦啦消失左

知道真相我驚你跳樓自殺

咁又唔會,
只係想知 到底係因為bug, 定係佢真係del左我姐.
明明日日都傾好好地, 但突然唔見左人

識著你真係好浪費時間

咁都係識朋友傾下計

如果同朋友傾計係浪費時間既, 我駁唔到啦

不過都多謝你幫我輕輕一推, 希望佢見到

拉

後者肯定

如果真係搵唔返佢, 唯有係咁諗啦

推一推

你都係想屌我渣嘛

你諗多咗

輕輕一推

咪死纏爛打